女人都有賢者時間？

拎震蛋震到條女高潮
佢個樣冧咗幾秒同抖動咗幾下之後

：唉我唔想搞野呀死淫蟲
之後推開我就出廳拎袋走

究竟發生咩事 明明整佢之前佢仲勁淫又話好想要
我做錯d咩

聖母mode

我地唔係耶撚同埋之前有扑過一次

所以震蛋=賢者之石？

有

絲可唔可以講多d
應該點做先可以令佢想要
你覺得男朋友點樣先能夠滿足你

同肥婆扑野會生腎者之石

是咪見到你未扯

我扯到行曬
就係等緊佢張咀

因為諗番起第一次同你.... 都係唔想同你做。

係有架，所以前戲唔好餵飽佢，即係唔好俾佢高潮，佢爽爽下就開始扑啦

好 吊尻條八婆癮先A___A

btw你個名